你地聽過d咩奇怪既心理病

啱啱上網發現有種心理病叫biid、病人會覺得身體某部份唔屬於自己，會好想破壞佢，例如截肢，整盲自己。

Body integrity identity disorder (BIID, also referred to as amputee identity disorder formerly called apotemnophilia) is a proposed disorder in which otherwise healthy individuals perceive one or more of their limbs or organs as alien to the rest of their body and wish to have it amputated.

呢個女人整盲咗自己

呢個男人去咗截肢

想知仲有冇d不為大眾認知既心理病

Dissociative disorder
會唔知自己係邊個 唔係失憶嗰隻 分唔到現實

我覺得呢d唔算心理病
就好似有人切左隻腳
但仍然感覺到自己係有腳
呢個情況好似你的例子的相反

phantom pain

phantom limb下嘛?

個d好似係身體真係會感受到痛苦，個d歸類為後遺症好似好d?